%!TEX TS-program = xetex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\XeTeXlinebreaklocale "zh"
\XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt minus 0.1pt

\font\1="方正书宋简体"
\font\2="方正楷体_GBK"
\font\3="方正仿宋简体"
\font\4="方正黑体简体"
\font\5="方正小标宋简体"
\font\6="方正甲骨文"


\font\9="方正黑体简体":color=0000FF at 9pt
\font\0="方正书宋简体":color=0000FF at 9pt

\0
\centerline{\9 许可证说明}
\smallskip
如果你下载的Xe\TeX{}模板中使用到{\9 北京北大方正电子有限公司}的字体，请根据实际情况认真阅读{\9 方正字库家庭版用户许可协议}，%
协议来源自以下网址，抄录日期为{2021年8月22日}。\par
{\tt http://www.foundertype.com/index.php/About/powerPer.html}

\medskip
\centerline{\9 字体示例}%
免费字体：包括五种字体：{\4方正黑体、\1方正书宋、\3方正仿宋、\2方正楷体、 \6方正甲骨文}。针对“商业发布”这种使用方式免费。

\def\s{\5}
\def\ss{\1}
\def\sss{\1}
\def\ssss{\1}


\1
\hrule
\medskip
\footline{\hfill\4 方正字库家庭版用户许可协议}

% </div>
% <div>
\centerline{\5 方正字库家庭版用户许可协议}
\s 用户须知：\par
\ssss 本《方正字库家庭版用户许可协议》（以下简称“协议”）是您与北京北大方正电子有限公司（以下简称“方正电子公司”）之间有关安装、使用本协议附随的方正字库软件及其中所包含的字体（以下共同简称“字库软件”）的法律协议。您在使用本“字库软件”的所有或任何部分前，应接受本协议中规定的所有条款和条件，特别是其中对下列内容的规定：（a）使用（第3、4 条）；（b）知识产权（第5条）；（c）保证（第6条）及责任（第7条）。安装、使用本字库软件的行为表示您同意接受本协议的条款，并遵守本协议。否则，请不要安装和/或使用本字库软件。\par
\ssss 方正字库字体属于著作权法规定的美术作品，方正字库软件属于我国计算机软件保护条例规定的计算机软件，方正电子公司享有本字库软件所有的知识产权。任何未经方正电子公司合法、明示授权而使用“字库软件”的行为均为侵权行为。方正电子公司只允许您在遵守本协议各项条款的前提下个人、非商业目的使用本字库软件。\par
\s 1．说明。\par
\ss 1.1 字库软件说明：\par
\ssss 本“字库软件”指附随了本协议的包含一款或多款字体的文件、软盘、光盘或以其他形式介质储存的所有内容，包括但不限于计算机软件、字体、说明书等印刷材料，以及光盘封套等包装材料（其他代理商、销售商等非方正电子公司自行印制的印刷材料、包装材料等除外）。本字库软件中所涉及的字库格式包括但不限于True type格式、Open type格式、PostScript Type 1、Type 0格式和CID格式。\par
\ss 1.2 美术作品说明:\par
\ssss 字库软件所包含的字体是美术作品，因此您对该美术作品的使用要遵循《中华人民共和国著作权法》以及《中华人民共和国著作权法实施条例》等有关规定。\par
\s 2．定义。\par
\ssss “用户”或“您”是指向方正电子公司授权的代理商或经销商购买正版软件产品复制件，并直接在计算机上安装、使用本字库软件及本字库软件所包含字体的自然人。\par
\ssss 用户应依照本协议安装、使用本字库软件及本字库软件所包含的字体。\par
\s 3．字库软件的使用。\par
\ssss 如您从方正电子公司或其授权的代理商或经销商处取得字库软件，并且以您遵守本协议的条款为前提，方正电子公司即授予您以下关于本字库软件的非独占性许可，允许您按照本协议规定的如下用途使用本字库软件：\par
\ss 3.1 安装使用：您仅可以在一台装有Windows或Mac OS的电子计算机上安装、运行本字库软件供个人非商业使用，不得在两台或两台以上的电子计算机设备上同时使用本字库软件；\par
\ss 3.2 屏幕显示或输出：您可以将本字库软件所包含的字体用于屏幕显示；您也可以在将通过本字库软件所生成的字形图像输出至与安装软件的计算机相连的设备上进行显示或打印进行字体的输出，此类输出只能供您个人、非商业目的使用。\par
\ss 3.3 备份：为防止复制品损坏，您可以制作字库软件备份副本一份，该副本的使用范围与原复制品一致。\par
\ssss 如果您的使用需求超出了本协议的使用许可范围，尤其是，您出于商业目的复制、发行或者展览本协议字库软件（包括方正电子公司具有美术作品著作权的单字以及字体组合等）或将字库软件用作其他用途，请即时与方正电子公司联系以获取相应的使用授权。\par
\s 4．字库软件的使用限制。\par
\ss 4.1 您不得对本字库软件进行复制、修改、仿制、反编译、反汇编、反向工程、转换、翻译、拆分，或以其他方式试图从本软件取得源代码，或从本软件文档中摘取其实质部分作其他应用。\par
\ss 4.2 您不得单独或者附带地以出售、出租、出借等方式向公众发行或通过赠与、转让以及有线或者无线网络传播本字库软件。\par
\ss 4.3 无论您出于商业目的还是非商业目的，您不得单独或者附带地将方正字库试用版产品及其所包含的字体提供给未经方正电子许可的第三人使用。如果您在以如下形式（包括但不限于）使用部分或全部方正字体时，必须事先获得方正电子公司的书面授权许可：\par
\sss 4.3.1 将方正字体直接、格式转换或修改后用于企业内部办公流程中；\par
\sss 4.3.2 将方正字体直接、格式转换或修改后用于商标、各类标识中；\par
\sss 4.3.3 将方正字体直接、格式转换或修改后用于各类产品宣传推广材料(如卖场海报、平面广告、电视广告、户外广告、网络广告等)、产品说明书中；\par
\sss 4.3.4 将方正字体直接、格式转换或修改后用于产品包装、装潢、标牌中；\par
\sss 4.3.5 将方正字体直接、格式转换或修改后用于网站、企业内刊\char92内报、期刊、视频资料；\par
\sss 4.3.6 将方正字体直接、格式转换或修改后用于音像制品、展览展示中；\par
\sss 4.3.7 将方正字体对应的电子文件整体或部分直接或格式转换后，以嵌入的方式应用到网站、计算机程序或带有可视化显示功能的电子产品中；\par
\sss 4.3.8 其他应当由方正电子公司书面许可的情况。\par
\ss 4.4如果您没有获得方正电子公司明确的授权许可，不得对其中的部分或全部字体实施下述行为，包括但不限于：发表、署名、修改、发行、出租、展览、放映、广播、信息网络传播、改编、汇编等。\par
\ss 4.5 其他依法应被禁止或者限制的行为。\par
\s 5．知识产权。\par
\ssss 本字库软件及其所包含的字体以及方正电子公司授权您制作的任何副本均为方正电子公司具有知识产权的产品（本“字库软件”产品存在其他知识产权声明的除外）。本字库软件已经申请商标注册。本字库软件的结构、组织和代码以及与本字库软件相关的所有信息均为方正电子公司的商业秘密。基于前述情形，本字库软件及其所包含的字体（即美术作品）受《中华人民共和国著作权法》、《计算机软件保护条例》、《中华人民共和国商标法》和其他知识产权法律法规及国际公约、条约的保护。除本协议中明确的许可，禁止其他任何侵犯方正电子公司知识产权的行为。\par
\s 6．有限保证。\par
\ss 6.1 在您遵守本协议条款的前提下，方正电子公司保证：\par
\ssss (a) 本字库软件符合附随书面材料所述的功能；\par
\ssss (b) 为您提供的支持服务与附随的书面材料中所述相符；\par
\ss 6.2 方正电子公司及其授权供应商对您所承担的全部责任，以及您所享有的所有补偿以下列两者之一为限：\par
\ssss (a) 退还您购买不符合本协议第6.1条规定的字库软件产品时已支付的价款（如有）；\par
\ssss (b) 修正或更换不符合本协议第6.1条规定的字库软件。经更换的字库软件产品的保证期限为原保证期剩余的期限或自更换日起计三十天（以时间较长者为准）。\par
\ssss 进行索赔时，您必须在购得本字库软件后九十（90）天内、且仅在可提供购买本字库软件发票的情况下，向方正电子公司或其授权供应商提出。\par
\ss 6.3 本字库软件因事故、不当使用或错误操作而造成无法使用的，不适用本协议的有限保证条款。\par
\ss 6.4 前述第6.2条规定了方正电子公司或其授权供应商违反本协议第6.1条保证时的唯一和专有的补偿方式。在适用法律所允许的最大范围内，方正电子公司及其授权供应商就本字库软件不做其他明示或默示的保证，包括但不限于对字库软件产品的适销性、适用性、所有权或无侵权以及提供或不提供支持服务的默示保证\par
\s 7．责任限制。\par
\ssss 方正电子公司或其授权供应商在任何情况下都不对任何损失、索赔或费用或任何因果的、特殊的、意外的、间接的、惩罚性的或其他任何损失（包括但不限于利润损失、营业中断、商业信息的遗失）承担任何责任，也不对任何第三方的索赔或费用承担赔偿责任，即使方正电子公司或其授权供应商事先被告知该损害发生的可能性。不论任何情况，方正电子公司或其授权供应商依照本协议任何条款下所承担的全部责任，均限于您购买本软件产品所实际已付的价款（如果有的话）。但是，如果您已经与方正电子公司就授权许可使用另行达成书面协议，则方正电子公司的赔偿责任以该书面协议条款为准。\par
\s 8．许可终止。\par
\ssss 一旦您违反本协议的条款，方正电子公司随时可能终止本协议、收回授权，并要求您承担相应法律责任。\par
\ssss  9．适用法律与管辖。\par
\ssss 本协议适用中华人民共和国法律的解释。\par
\ssss 如您与方正电子公司就本字库软件的相关问题发生争议，您与方正电子公司均有权向方正电子公司所在地有管辖权的人民法院提起诉讼。\par
\ssss 如果您对本协议有任何疑问或者希望获得有关字体授权许可的任何信息，请通过如下方式与方正电子公司联系：\par
\ssss 北京北大方正电子有限公司\par
\ssss 地址：北京市海淀区上地信息产业基地5街9号 方正大厦\par
\ssss 邮编：\tt 100085\par
\ssss 电话：\tt 4006-516763\par
\ssss 邮箱：\tt font\char95sales@founder.com\par
\ssss 网址：\tt http://www.foundertype.com\par
% </div>
% </div>
\vskip 10pt
\hrule
\footline{\hfill\9 许可证信息}
\0
\vskip \vsize plus 0in minus 10cm
\parindent 0pt
地址：广东省深圳市宝安区新安街道布心社区114区瓦窑花园北%二巷2号405
\par
电话：{\tt 138{\kern 1pt}232{\kern 1pt}25852}\par
邮箱：{\tt dhu@hodcarrier.org}\par

\bye
