%!TEX TS-program = xetex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

% 纸张
\pdfpagewidth 210mm
\pdfpageheight 297mm

% 版面
\hsize = 157mm% 156+
\vsize = 222mm

\voffset=11.6mm
\hoffset=1.6mm
% 字体
% 份号 密级 紧急程度
\font\heiti="SimHei" at 16pt
\font\songti="[SimSun]:color=0000FF" at 9pt
\font\fangsong="FangSong" at 16pt
\font\kaiti="KaiTi" at 16pt

\font\body="Source Han Serif SC" at 10pt
\body
\XeTeXlinebreaklocale "zh"
\XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt minus 0.1pt


\font\songtifoot="[SimSun]:color=FF0000" at 14pt
\footline = {\vbox{\vskip 7mm\vskip -6pt\songtifoot\hfill\kern 14pt -\kern -1pt-\kern 7pt\folio\kern 7pt-\kern -1pt-\kern 14pt}}

\vbox to 35mm{
\heiti
\parindent = 0pt
\baselineskip = 28pt
000001\par
密级★期限\par
紧急程度\par
\vfill
}
% 发文机关
{
% 发文机关标识推荐使用小标宋体字
% 字号由发文机关以醒目美观为原则酌定，但是最大不能等于或大于22mm×15mm。
\parindent=0pt
\font\notoserifbold="Source Han Serif SC Bold:color=FF0000" at 36pt
\notoserifbold
%\centerline{搬砖科技有限公司文件}%
% 方正字库知识产权用户许可协议
% http://www.foundertype.com/index.php/About/powerAllowPro.html
\font\fzxbsj="方正小标宋简体:color=FF0000" at 36pt
\fzxbsj
\centerline{搬砖科技有限公司文件}%
}
\vskip 26pt
{
\fangsong
\centerline{搬软发〔2018〕1号}
}
\vskip 4mm
{
\special{color push rgb 1 0 0}%
\hrule height 1mm
\special{color pop}
}
% 标题：2号宋体，编排于红色分隔线下空两行（行间距28磅）
% 位置，分一行或多行居中排布；回行时，标题排列应当使用
% 梯形或菱形。
\vskip 28pt
\vskip 28pt
\vbox{
% \font\songti = "Source Han Serif SC Bold" at 22pt%
\font\songti = "方正小标宋简体" at 22pt%
\baselineskip = 28pt
\parskip = 0pt
\songti
\centerline{搬砖科技软件部}%
\centerline{关于吃葡萄不吐葡萄皮的通知}%
\vskip 28pt
}
{%编排于标题下空一行位置，居左顶格，机关名称后标全角冒号
\fangsong
\parindent = 0pt
各部门主管部门，各鼓励组、各零食补给组、各饮料补给组、各专家以及家属：
}

{
\fangsong
\baselineskip = 28pt
\setbox37 = \hbox{缩进}
\parindent = \wd37
关于强化复工企业及员工疫情防控措施的通知\par
根据中央和省、市、区有关复工复产的要求，在疫情防控期间，请各园区和广大企业认真落实联防联控、群防群控职责，配合做好以下重点事项：\par
{\heiti 一、园区防控措施}\par
{\kaiti （一）出入管理}\par
所有进入企业人员必须正确佩戴口罩、必须进行体温检测，并积极配合园区主入口的问询或登记。疫情防控期间，外卖人员一律不得进入园区。\par
{\kaiti （二）体温测量}\par
园区主入口、各楼宇大堂设专人值守测量体温，凡体温超过37.3℃、未正确佩戴口罩、重点区域返园区未居家或集中隔离观察14天及不配合检查的人员禁止进入。同时，建议园区在员工进入办公区域时，由园区进行体温检测。\par
{\kaiti （三）楼宇管理}\par
园区将对公共区域进行每日2次的消毒防疫;在公共部位集中设置“废弃口罩存放箱”，张贴明显标识，每天由保洁员集中处理。\par
{\heiti 二、企业防控措施}\par
{\kaiti （一）企业防控机制}\par
请企业自觉落实疫情防控单位主体责任，建立企业单位法人或主要负责人任组长的疫情防控领导小组，周密制定疫情防控措施和应急预案，建立“一员一档”，并严格落实执行。灵活安排员工分批返岗，在做好疫情防控工作的前提下，有序组织复工复产;建议结合各自实际采取弹性工时、远程办公、居家办公等措施。\par
{\kaiti（2）企业人员管理}\par
对有湖北地区往来史、与湖北地区人员有接触史的员工，请企业企业加强关心沟通联系，建议他们在疫情稳控后回企;对有以上情况并已经抵企的员工，督促其及时联系所在街镇的村/居委会或入住的酒店等，采取居家或集中隔离医学观察不少于14天等防控措施。疫情防控期间，对外地(国)返企同时采取不少于14天的隔离防控措施。\par
{\kaiti（3）防疫物资管理}\par
请企业切实关注员工的身体健康状况，尽可能做好相关防疫物资(口罩、体温检测仪、消毒剂等)配备。请正确使用防疫物资，按要求做好保管工作，确保安全存放及使用。\par
{\kaiti（4）办公场所管理}\par
复工前，请企业对工作场所进行消毒处理，并确保每日消毒。进入企业请佩带口罩，对上班员工做到每日2次体温检测，并做好记录。企业自身有班车运营的请做好员工体温检测、口罩佩戴等基础工作。建议线上会议沟通工作，减少集中开会。如需开会，必须佩戴口罩，入会议室前洗手消毒，控制时长，室内通风排浊。\par
{\kaiti（5）企业访客管理}\par
企业访客应佩戴口罩，进入办公区前先检测体温，确定有无重点疫区接触史和发热、咳嗽、呼吸不畅等症状。无上述情况且体温正常，方可进入办公区并在指定区域会客。疫情防控期间，建议企业尽量减少安排员工外出以及出差。\par
{\kaiti（6）防疫知识宣传}\par
请企业及时向员工普及新冠肺炎相关知识，广泛宣传落实预防措施，教育员工不传谣、不信谣，避免员工出现恐慌等不良情绪。建议企业向本企业的湖北籍员工发一条关爱信息、打一个暖心电话，做到隔离不隔心。\par
{\heiti 三、个人防护温馨提示}\par
为避免复工后入园测温工作可能导致的车辆、人员拥堵，建议各企业根据实际情况尽量选择错峰上班。\par
为避免乘坐电梯时可能造成的感染风险，建议低楼层的企业提倡鼓励员工使用楼梯步行上下楼。\par
为避免外出就餐和使用外卖可能造成的感染风险，建议企业提倡员工自行带饭、预约用餐或错峰用餐。\par
凡来自或者途经疫情重点地区的人员进入本企业的，以及与上述人员、确诊或疑似新冠肺炎病例有密切接触的人员，应主动接受体温检测，自觉实施居家或者积极配合集中隔离医学观察14天。对未按照规定主动登记，在工作人员询问时不如实告知，或者拒绝执行相关检测、居家隔离、集中隔离观察措施的，将按照有关规定处理，构成治安管理违法行为或者犯罪的，公安机关将依法追究相关人员的法律责任。\par
请各经济开发园区和广大企业将疫情防控和复工复产情况每日5点前用办公网公务邮箱报送至区疫情防控指挥部办公室。\par

\vskip 1mm

}

\rightline{\songti TODO: 印章距正文一行之内}
\vskip 20mm

\fangsong
\baselineskip = 28pt
\setbox37=\hbox{右空四字}
\setbox38=\hbox{某某区疫情防控指挥部办公室}
\setbox39=\hbox{2020年8月19日}
\setbox40=\hbox to \wd37{\hfill}

\hfill\vbox{%
\hsize=\wd38
% \hsize=\wd39
\centerline{\box38}
\centerline{\box39}
}\kern \wd37

% 版记排在偶数页
\vfill

{
\font\error="FangSong:color=FF0000" at 14pt
\font\fangsong="FangSong" at 14pt
\baselineskip = 24pt
\parindent = 0pt
\fangsong

\setbox37=\hbox{隔}
\setbox38=\vbox{\hsize = 390pt 总公司硬件部、软件部、滑稽部、后勤部，工厂食堂、测试线、生产线、保洁部。}

\hrule height 1pt
\vskip 5pt
{\error \quad 抄送：}{\box38}\par
\vskip 5pt
\hrule height 1pt
\vskip 5pt
\vbox{{\quad 搬砖科技有限公司滑稽办公室}\hfill{2021年8月19日印发}\kern \wd37}\par
\vskip 5pt
\hrule height 1pt
}
% 参考资料
% http://www.ankang.gov.cn/Content-2060365.html
\bye
